熱血時報逆巿擴充，加開全新直銷節目時段。

【好人經濟 節目限時優惠】
熱血時報逆巿擴充，加開全新直銷節目時段。
逢星期一至五，下午12:00-14:00，為大家搜羅不同家品、餐飲、服務、課程，節目期間更有震撼限時優惠。

又到左星期二，快啲睇下今日有咩產品服務推介先：

1.SHIRO CAFE - 咖啡豆拼配每月訂購計劃 (6個月)
熱血Marketplace價：$999

2.BakewithLou - 四堂系統精修班 (5/19 開班)
熱血Marketplace價：$2880

3. 精品白松露薯片 + 小麥啤酒套裝 (輕量裝)
熱血Marketplace價：$168

4.鴻陞泰國菜 - 滋味泰式四人餐
熱血Marketplace價：$538

今日中午十二至二，記得準時開機睇節目買野啦！

教主夫人幾時下海賣相

法子賣相未

光頭佬又想同老婆去日本？

要贖返層樓

食清淡啲

10月先啦

有patreon我一定十

法子比熱狗輪姦左未
話時話，熱血係藍，叫幾人光頭佬先叫人投建制同唔支持黃色經濟圈

話時話，熱血係藍，早幾日光頭佬先叫人投建制同唔支持黃色經濟圈

請直接課金比法子 謝謝

無肉睇我去食黃店唔好 起碼滿足到我生理需求先

有無唔着衫版

依家熱血網台live 有冇1000人睇？

踩黃色經濟圈 再推咩好人經濟圈
sell d 咩一人餐成300蚊位 好心啦

計唔計篤數？

已經冇著

唔計啦
之前幾千都要篤 同時段既大灣驅 都2萬

依家直播緊 有滿仔牙秦 四千幾人

屌 重呃自己熱狗真係冇救

雞哥平時着住底褲吊西？

bra唔算衫啦

諗起深夜幾千人睇蜘蛛 同聽人打功夫